關於水門雞 對 阿玉冰室 既指控 既整理

TLDR:
- 除非捉咗嗰幾個老黑拷問否則永遠唔會有答案
- 表面供詞，證據，非常弱，案情亦不合情理
- 個人結論：當係誤會一場，兩邊繼續支持

之前水門雞既指責

水門雞既回應，仲有一段聲稱阿玉老闆既錄音

1. 阿玉冰室係一個‘黃店老闆‘群組公開話'打柒‘水門雞，然後當晚就叫人𣺉紅油，𣺉埋隔離
佢然後自己親自落去扮好人幫手清理
唔怕俾人圍毆
唔怕水門攞段錄音當面指證？

2. 按水門講法，2:00俾人冧紅沖
油
但段錄音時間係2:4x

3’ 段錄音冇show 阿玉電話號碼
水門fb 下面有人話阿玉老細把聲唔係咁

4. 有咁堅既證據點解唔一早攞出嚟

5. 如果水門可以cap 圖 show 電話頭4-5冧把係阿玉既
（del contact再cap 圖）
有其他同group’黃店老闆’講段錄音係真
咁就好明顯阿玉有嫌疑

繼續買，兩間都狂買。

段錄音淨係證明到亞玉好撚嬲講粗口屌老母，根本冇證據證明到亞玉搵鄉黑搞水門要亞玉搵證據證明返自己係清白？大陸咩
忠輝同有其他人都話見到班鄉黑一直企喺忠輝對面間診所啦
仲有堆花邊新聞（開分身、華叔）真係冇眼睇

1. 水門個老細咁撚串，冇可能叫佢認低威
2. 亞玉連認證都摵走埋擺明想以後河水不犯井水
3. 最無辜係忠輝無啦啦都要畀人話偏幫

成件事冇得再有突破架喇，就咁完啦

見到群組同fb好多人都話唔想再睇依場鬧劇
希望兩位老細一人少句唔好再搞是非
唔好再搞咩黃店KOL，打兩句發起網民圍攻自己人...仲有好多小店等大家支持

水門終於肯收聲？

呢 d 分化陰謀

屌 兩邊都幫襯 條件係兩邊都唔好再講
當一場誤會啦

睇完都唔知發生咩事

1其實果三間被淋嘅舖唔係隔離

btw如果調轉諗，班藍屍鄉黑主動搞事，同水門老闆不和嘅亞玉老闆見到咁嘅事發生就拎鄉黑嚟講笑，成件事就make sense

龍門花生食完，水門亞玉花生食完，其實都係四個大字

關你撚事

你要記住，其實係只係黃既食客黎，你要知道既係間店係咪黃，唔係老闆之間既私怨，而家真黃元朗食客係得三個可能性既姐：
1雞粉：咁你咪唔好幫襯亞玉/其他幫佢既黃店，全力主攻水門雞囉
2玉粉：咁你咪唔好幫襯水門雞囉
3冇立場花生友；你咪輪住去罰區內外黃店囉
我地一直講左咁耐冇大台，其實而家咁有咩唔好，佢地照樣係黃店，你又照樣幫襯緊黃色經濟圈，根本同以前冇分別。
花生我就食到飽啦，我結論就係咁：
黃幫襯，藍黑紅罷買

做實事啦各位
最後講多一句，如果你到而家都仲要鬥黃，我建議你同長眠左係沙嶺既手足鬥

大家要記住同行如敵國呢五個字
黃店同黃店之間嘅矛盾，無論係因互相競爭或其他原因，只要兩邊都係支持抗爭者，所有事都係商業糾紛/私怨，與黃色經濟圈無關

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

你講得咁好叫班五毛點回應